召集所有鍾意K-ON! 輕音少女嘅面孔#21 小律部長是我們的紅太陽

K-ON輕音少女！

歡迎一眾鐘意K-ON!輕音少女嘅巴絲

作為同好 好開心過到黎連登依到都有咁多巴絲仲支持緊

K-ON!係一個以輕輕鬆鬆 開開心心夾band為主嘅樂隊由五個可愛到爆炸嘅少女組成

平 澤唯 (生日 : 11月27號 )
主音/主音結他

可愛散漫嘅女仔 最鍾意食同玩 但學野嘅時候又好快上手 係一個大細路黎

秋 山澪 (生日 : 1月15號 )
主音/低音結他

成熟穩重嘅女仔 充滿女人味 亦都好有大姐姐嘅風範 但佢深藏不露嘅一面其實係細膽驚青 咩野都驚一餐

田井中 律 (生日 : 8月21號)
鼓手

熱血好動 男仔性格嘅女仔 一般女仔唔會做嘅野佢全部做晒 但有啲時候都有細心嘅一面（識煮飯架 ）

琴吹 紬 (生日 : 7月2號)
鋼琴/電子鋼琴

高貴大方嘅富貴大小姐 又細心又成日照顧人 真係完美嘅女朋友 周不時都會撒下嬌

中野 梓 (生日 : 11月11號)
和音結他

得意可愛嘅小學妹 樂隊入面年紀最細嘅成員 雖然係細個啲 但反而成日要照顧返唯同律依兩個學姐 係一個可靠嘅可愛愛妹

K-ON!萬歲
正皮

平澤憂 (生日 : 2月22號)

比唯小一歲嘅妹妹 同梓喵同一班 同姐姐好似樣但係性格完全唔同作為妹妹嘅佢 反而要照顧返佢為姐姐嘅小唯

山中佐和子(生日 : 1月31號)

輕音部嘅顧問老師 努力表現得溫柔 佢以前都係輕音部嘅成員之一 所以眼見面前天真可愛嘅佢地 有時都會回想不堪回想嘅過去

真鍋和 (生日 : 12月26號)

同小唯由細玩到大嘅好朋友 聰明伶俐 係學生會嘅會長 因為小唯嘅關係 都同輕音部嘅成員做左好朋友

想重溫嘅巴打 可以透過以下途徑再次回味

以下感謝 平沢唯 巴打整合

仲有呢個

偽毒名單如下 :
1. 旗木卡卡西
2. 約翰打手槍 (角鬥士)

偽毒可恥!!

第一次想負皮呢個Post

1001唔放link

又批鬥

唔記得

你偽毒

想刪走你係list個名下次努力d搶開post

其實加返小純嘅介紹會唔會好d? 話哂都係輕音部成員之一

好 依句嘢幫我推到1001

咩事 唔係係街覆post俾你見到下話

留名

變態小毒男睇梓猫買____
死鹹濕仔,有損K-on post聲譽

by K-on post 狙擊手

唔好亂狙擊人wo

你都係比人狙擊緊

合體

律子

大家有無4月新番好介紹

暫時有睇

全金屬狂潮
魔法少女俺
魔法少女網站
我的英雄學院
GGO
黑社會超能力女兒

黎緊就有 唔記得七月定十月
漫畫名：來玩遊戲吧
好痴線

命運石之門0

魔法少女網站

一樣

係喎

唔記得命運石之門…

考完試未？

plus oil

不過魔法少女俺 真係好正

都唔知係唔係BL片嚟

又BL又GL又BG

咁都比人老屈

呢到有冇巴打打算讀thei / 讀緊thei

有諗過
事關得一間waiting list

千其唔好入除非冇得簡
利申中緊伏

點解好似漏咗D野咁

未 5月先考

加漏咗

果然係k-on post追擊手

打錯字

呢家BU waiting list
有嘅得OU同Thei

你都俾人狙擊緊

你咩科呀

IT9

hi

hey

依個鐘數都咁多人

啱啱睇完波

琴晚個場好睇d 訓陣先

Agger 仲要搞到我輸錢

沈迷賭博=倒錢落海

課金買膠仲好

買膠個坑會唔會仲深

無位自然就唔買啦

我冇得揀，但呢家望一望個gpa 又好似過唔到thei比我個offer

讀緊HD，啲成績大部份都係及格多啲

到時到候就會有個想法係賣走其他膠，淨係買本命

係

我當時唔知點解買咗直江兼續

依家有少少想賣佢出…

我讀ing asso, 差少少先過三

買左你對家

我啱啱好三
但冇offer
我諗都係Thei Ou其中一間

會唔會有得defer讀多年/做住野pt degree呀
我讀緊thei,本身poly hd
依家都唔知自己係咪讀緊自己果科咁 完全唔知自己做緊乜春，我寧願當年出黎搵工做住讀

defer 真係唔想 一來真係冇咩信心
因為我GPA咁都係因為讀數
讀多次又要讀數 唔會高分咗
咁仲可能浪費多一年

我唔知ou好唔好啦
thei你預出到黎搵工人地會問你乜春係thei
不過thei應該計數會少好多，我估咋
我之前讀6，7科，差唔多科科要計，依家得一科要計

屠狗會 贏錢嚟課金！

又黑哨又功夫足球

睇波不賭波

2:45自問weak

不過皇拜真係決賽戲碼黎

今晚都係決賽戲碼
請支持雲爺爺

雲加

有無d咩好介紹
重注

雲爺爺是我們的紅太陽

挽留

今晚allin 阿記

原來今晚對馬體會
支持爺爺

變咗波台

同yui一齊撐雲加ok?

all in 雲加

開始做肌肉訓練 幾爽

我覺得成個po得佢一個係偽毒

大隻仔

平時淨係做開深蹲…

撐利記ok？

我想我生活更好…

其實我淨係會睇世界盃
阿根廷

淨係賭…

我一d都唔大隻 仲要係比較瘦果隻 之前check BMI又係過輕

賭波不睇波 賭楚幹甚麼

我正常

都唔知準唔準…

睇波唔賭波 我們吃甚麼

bmi唔係過肥過廋都唔洗點緊張
參考下就ok

深蹲呢D反而比較小做 應該準掛 不過之前學校有部機check體脂 我好似得8定唔知9%

賭球嬴零用錢黎買膠
不過通常都係輸返d膠出去多

其實唔睇波點決定買咩

鳩估通常輸

有分析

過往8場對賽、入球數、傷出、黃牌、陣容、得分排名

綜合以上數據去作出判斷

有時睇數字仲好過真係睇埸波
不過都係個句 十賭九騙 小賭宜情好啦

中二病係香港上映

賭馬開心過賭波

不過而家好多人用賭波嘅心態黎賭馬
諗住大注買d熱門當收息
我係馬會多謝你

淨係玩吓5班馬

睇名買算…唔識買

馬就要用時間度嘅

我自問就贏唔到大錢
不過就見過工友同朋友中馬中大錢

賭馬要識睇馬 賭波要識睇波

之前想試下玩 但唔識玩 又要入歌 最後無玩了

好易咋wo download之後一開就係osu有得玩

我完全玩唔掂呢類game

我都係玩normal hard已經玩唔到

有一次同人去機鋪玩呢類game 玩到成個傻仔咁 又要禁呢邊又要扭呢邊 扭來扭去

我要用手撳先玩到
即係LL/乃木坂果類
如果osu/太鼓呢類一快少少就跟唔到
但手撳果啲玩EX又可以Full combo到

bang dream 26,27ex full唔到

哭了 咁都和

直頭垃圾喇
咁都贏唔到

早排爺爺話走 鬼迷心竅迷咗雲
反了反了

下場戰勝歸來

雖然兵工廠作客好廢

打古戰好辛苦

全部唔洗訓？

卒業は終わりじゃない

Grad了

要做社畜了

可以好似我咁做半廢青

做廢青一直係我嘅人生目標 巴打有冇咩秘訣可以分享吓

小弟我呢因為唔鍾意讀書 所以讀完中學就無讀 ，啱啱畢左業一年，依家都係靠part-time搵食，每個月返兩個星期工左右 ，每個月比舊錢塞住我老母把口，有時佢哋會話我搵唔到錢，之後我就買貴野又塞住佢把口 ，跟住過多一年左右可以做教練，自由度極大又可以做半個廢青

我同你差唔多 一個禮拜返四日

原來大家都係半廢青

我識朋友為咗唔做社畜去讀PhD

呢個都有諗過，諗真啲睇返依家讀上去啲舊同學，佢哋仲慘過返工

返工好呀
我熱愛工作，公司對我嘅大恩大德 沒齒難忘

公司幫我渡過難關 呢份恩情我唔知點報答
講得出d咁嘅野 我覺得我痴撚咗線

新的一天工作又開始

我好興奮啊

我放埋工 仲興奮

我想返工 放工好空虛

等我填補你嘅空虛

呢個仲痴線

你要返工我要錢
有咩問題?

好癲
社畜

有冇咩part time 好推介
暑假想返下工
利申唔做飲食

ptbf

估唔到大家都係半廢青 其實我都係

邊個唔想做廢青

懷念做廢青嘅日子 返下pt去下旅行
依家去旅行都要睇下期 放唔放到

戲院

認真

我有諗過係公司瞓…
有冷氣有電有得沖涼，仲有員工餐廳同wifi，健身室同康樂活動一應俱全

7仔

美城回家未

做intern

屋企都唔洗返
訓醒起身刷牙之後又可以立即工作 最佳員工仲唔係你

開工前15分鐘起身不是夢

可惜公司唔比…

你返咩工咁好

返工溫緊日文

補習 呢個時間正路多囡 飲食其實幾過癮,睇到個客飲哂你煮/沖果樣野會好滿足
利申做過2個月,都ok多囡

你返工想要女定要錢

如果有份工有女又有錢 何樂而不為
更何況打份pt姐 梗係搵份自己鍾意架啦

一啲都唔過癮
之前做待應
本身就唔大隻 冇力
夜晚仲要幫手抹乾洗好嘅餐具
點知啲餐具勁唔乾淨 仲會有粒飯 菜係上面
但啲同事話求其抹下就算
從此以後我食嘢前都會自己用水沖多次

侍應又係嘅 我果陣中四第一次出黎做pt就係做侍應 可能做耐左就冇野,得閒又同同事吹水
洗碗果到我知咩料 宜家多數都係落哂洗碗機到洗 行內俗稱"打"下佢 同埋有陣時忙起上黎就係咁

睇黎需要狙擊下芝士撈丁巴打

召喚k-on post狙擊手

我要求以後個list得芝士撈丁同角鬥市就夠

點少得你

收皮啦 你幾時見到我偽毒姐

真毒唔夠膽開假膠post

岩牙清

agger

Cls 就係毒先開膠po博存在感

真毒想象下啲留言會幾直接問候自己或者屋企人已經手都震

真

啱啊

最緊要係每次點人數嘅時候

入前巴一定唔係到…

情人節啊 聖誕節個啲成日唔見人
知咩事啦

我24小時上連登全天候命

你上次都俾人清算過

屌 打緊機報到呀

幾時

我都同緊63個戰友打緊仗…

好似係你話去cow女個陣

又屈.

不散賣

6000…

會唔會貴咗少少

但係好吸引 成set買

實捉到你

已經捉到你

係咪有人召喚我?

要求將芝士撈丁列入偽毒名單

一直都個名單到
係有人唔記得咗

部長

你個名都係上面

求部長放過

但係我唔會放過你

狙擊手千其唔好開post

偽毒

Bangdream 我去到最盡都係 26

放學後下午茶係咪冇係任何live唱過

有兩埸live

我指首歌放學後下午茶

應該就沒啦

>Neofilms 新映影片
7 mins ·
[情報公開]昔日、邪王真眼與漆黑烈火使邂逅，交織出暗黑神話。
然後一切都得到諸神祝福而迎來終焉——結局本應如此。
但是，暗黑神話的後續其實存在於世——

《映画 中二病也想談戀愛！-Take On Me-》
5月31日 暗黑神話最終章

爆ぜろリアル！
弾けろシナプス！
バニッシュメント、ディス、ワールド！

膠乜春呀

無 我都可以

大獲 個排唔喺香港

Me都係

你幾號返？

我六月中左右 我諗應該仲有得睇
係唔知佢會唔會有好似上次點兔個啲優先場特典

巴打你去日本？

男朋友嘅興趣令我有好大壓迫感

LIHKG @ Android

真。毒撚

MK台

條友好on9

我都係六月中左右返

買完特典唔去睇都係一個選擇

唔係啊
同朋友去俄羅斯

如果有我都買咗先 想要特典

求相

我都想去避暑

陸路去
坐西伯利亞鐵路
到時俾啲俄國蘿莉你地睇

喺fgo台得罪曬啲人好驚比人追擊

係唔係放閃呀

係就扺你

放咗張大叔cosplay酒吞

荔枝角個玩具展有少量K-on
有隻大Q版yui同一番賞
不過今日最後一日

開到幾多點?!

仲抵死…

>市集詳情｜《玩具收藏家販售展》
日期：Apr 27 - 29, 2018 (Fri- Sun)
時間：12:30 PM – 8:30 PM
地點：D2 Place 一期 The Space
交通︰荔枝角地鐵站D2出口

狗沖

頂 唔得閒去唔到
有戰利品影相上黎些牙

知喇 陪女呀嘛

啲梓喵我都有了 唔使買

狙擊手係時候出擊

又屈

見到你比人block

仲有好多wifi我都未有
劇埸版d細公仔好難搵

280 HKD

打埋古戰場先拆

咁快手

狙擊手心很累
要醒醒神

係咪就係上面巴打去貼個張

yes

大佬你po咁嘅嘢出嚟
比我都block你啦…

小弟知錯各位K-on台嘅大佬唔好block我

你唔係貼k on 大叔cosplay唔會有事嘅
諗返起豐鄉小學好多男人cos 心理陰影

Block咗
污染我酒吞

新巴打wo

夜露死苦

唔知果邊d巴打有冇發現呢

轉字唔轉名

完全封鎖咗發現唔到

點為之轉字唔轉名?

唔好咁啦

佢個名只係由羅馬音轉日文，都係果個意思

ho ball

變態小毒男

変態小毒男

變態小獨男

(好似係)

好消息
fgo有4星嘅我送

完全冇留意係羅馬拼音

我三個都唔係！

賣咗齊格

why要賣咗me

隻新騎兵勁唔勁？

齊格君is垃圾

新騎兵個寶具好型

no傷害me

搞我貞德

收皮啦，貞徳我㗎
搞你嘅男人啦，gay佬

性別並唔係我考慮嘅因素

閃閃同阿基利斯比你

嗰三個貞徳我嘅，ok？

我要埋貞德lily ok?

fuck off man !

阿基利斯不知幾型

Ho ball 課金未？

課碧藍幻想課到冇錢冇錢, 不了

呢位偽毒成日入黎恥笑好似我呢d真毒

要清算

你仲好意思話其他人…

不能只有我

唔使爭啊你地
燒死你班仆街

唔課即係無愛啦

Agger 係就課到中

咁你呢？

Q卡全體寶具…

有d難用…

無Q卡輔助嘅話…

刑部姬咪係囉

我唔課中

今晚6點信和門口等
打撚死你

無呀
屌你

決鬥

屌 食緊飯，差啲嘔出嚟

sor

第一幅

あんこ

有無輔助都唔會用啦……寧願孔梅好過

打漏咗
我將會唔課中

有咩分別…

孔明還可以…
用梅林配阿基利斯會㗰咗d…

梅林配其它紅卡
綠卡放倉庫啦，無用㗎啦，鐘意咪拎出黎打下j

等我中咗先打得唔得。。。。
中咗通知你

5星嗰隻黑傻咪幾勁…

一諗到有個成面鬍鬚禿禿地頭冇着上身衫又成身汗嘅肥佬對住梓猫打J ,就想叫金仔搵個核彈炸鳩你

如果係粵配就正

只睇過一眼冇打J

嘻

田井中華沙律回家未

down咗落嚟好似有得轉音頻
(好似係)

天下無不散之宴席

泳黑呆上年專登課到中

依到一比人清算就永無翻身之日

淨係丹下櫻已經搞到我山窮水盡
黑傻無錢課

今年課埋弓呆就可以收工

今年仲有弓呆？
我估無…

冇就直接收工

我都好想寶5埋鐵拳聖女…
依家寶4唔上唔落

以盬川德性應該會復刻2016，pool就開3個都話唔定

3個水着pool諗起都興奮

清姬又要寶5，鐵拳聖女又要寶5…
弓呆唔貪心寶1都足夠

btw自從鹽川上台之後我好運咗少少

即係中咗？

兩隻都課到中

人在信和門口

打撚死你

有粵配 肯定有 j2 animax都有

課到中都打

嘩
波台好刺激呀
互爆大鑊

spicy drama

咩咩妹跳舞

咩咩妹好撚正

雖然係波台狗但係無波…

但係我嚟

個樣好靚

成堆假膠

我都好想做佢sp

唔知要有咩條件

吓 我真係想屌

享受性愛就可以

食吓花生又無壞

隊尾係邊？

個老豆仲要炒股
包養埋我就叭彿池

有錢女 又追求身體自主 自由性愛 不得了 咩咩妹

邊叉個咩咩妹

唔去波台都去熱門行轉

條友衰咩 咁樣比人爆左出黎

我剩係睇過一張相 仲有其他 ？

好似係佢爆人全名，上連登收兵(好似係)

對話圖算唔算

咁就抵撚死啦

波台狗無一個係唔抵死

全名個post假膠味幾濃

除非人格分裂之外諗唔到其他假嘅可能性

佢地成日貼個幾個追星阿叔出黎好仆街

追完post 得幾張圖

點只收兵 招埋sp 再大大聲話自己同雞唔同 佢係追求性愛 唔收錢 唔臭

仲要sm都玩埋

想做佢sp

幾時生性病

其實兩條假膠喺度鳩up都得，睇侍奉部睇唔少

傾熟咗一唱一和唔係無可能

狙擊手…係唔會…輕易放過獵物🚬
(霞拳志郞通

似流野多

sor

咁麻煩你要去以下網址down

有齊第1季同第2季，劇場版，CD

google drive果到冇中文咩 我果陣好似都係係google drive down落黎

我自己都試過，好似係得
但係太耐…我唔記得咗

我又懶得開電腦

小莫更新咗模組 想課金抽

google drive係有 不過要down埋個聲音file跟手係mediaplayer開埋就有哂全部配音(英文,日文 j2 animax) 同埋subs

寶2

其實呢位係咪巴打黎

咩驚嚟？

戰鬥女子學園
呢隻驚真係養老婆

Btw not me

隻揪
信和等
揪完順便課金

高登個田井中律bb

隻game太垃圾，高登討論post都無咗了

有金髮角色就有玩落去嘅價值

今晚返去玩吓先

cls

做標本

痴撚線

仲要咁好心機痴佢上月曆

想買下面部機 好似好勁

我屋企都好多蚊

有兩個金髮角色，一個木户衣吹配，一個加藤英美里配

好爽 成日咬鳩人啊啦

我都有玩 不過係台伏

自己畫嘅？

42381339

摩斯密碼…

好難咩

都唔知你講緊咩…

直接比名仲好…

諗緊點張我嗰D P網圖同1家分享

重要話返我

直接放出嚟

1800張

都無話你…

如果你首先講係pixiv嘅id都仲好d

淨係po一部分嘅

1800張

全部k-on ?

差唔多冇K-on咁滯
請好好利用

邊有咁多k-on

已經離晒題

我知道有p網呢個存在嘅時候K-on已經過晒最紅嗰段時間,好難搵啲靚嘅圖

不嬲小圈子post都係討論圈子以外嘅話題

你日日淨係入黎留低4隻狗仔

點解你地開嘅k-on post都係咁少正評

呢幾隻野個笑容好奸 好正 同我差唔多

突然多咗兩個正評
邊個係鬼

not me

可能同標題有d關係

利申我都冇正皮

収録内容
竹達彩奈 BEST LIVE 「apple feuille」
(2018年2月25日・豊洲PIT)
MC 4-
16.天使にふれたよ!
17.CANDY LOVE
18.Sinfonia!Sinfonia!!!
-Epilogue-

咁Q毒架P社
舊年去果個LIVE唱梓喵角色歌又唔錄入碟
今次就錄入碟

要買返隻收藏

我儲齊彩奈碟同寫真

肥達真係好可愛

全部英文嚟嘅…

點解我又係打得機多…
反而英文仲差咗…

我都試過同鬼佬打機想學下英文之後只係學到noob同fuck off

Guitar-maker Gibson Brands files for bankruptcy

Yui冇得買結他啦

雖然睇唔明不過應該係講喼神執笠

fuck off

好悶

早d瞓
聽日仲要開工

呢到有冇紳士 ?

多謝老司機

多謝乜嘢

食開生肉

聖巡post黎？

yup

其實多唔多鬼佬聖巡，牛高馬大去到應該幾顯眼

無上開reddit

我去到嗰日撞到好幾個鬼佬

睇緊3月的獅子
痴撚線點解個兩母女可以咁臭閪

奴隷との生活

唔係好頂得住呢類野 好似有小小creepy

google左，真係幾變態下

調教佢完佢之後一段時間唔吉佢嘅話佢會有劇情推你
諗起到

我聽日開電腦分享一下
咁啱玩到嗰到

今晚有無巴打睇波

睇緊

拜自爆

會唔會太廢個龍 睇到o嘴

C朗今場都唔太掂

我覺得成隊蝗都幾差 正氣馬都有d －6

皇真係快啲換人好啲，後防根本唔掂，中埸又迫搶唔到

個場又兩個波

想睇拜仁反cup

拜成日都差最一腳

Navas勁到

明明打得好好多

James真係要respect

完場，-6波

輸個on9龍

皇馬都係贏個龍

訓了，早抖巴打

估中咗第一場

早抖
聽日第2埸都要中 我係利

no色色的…

早晨

哦哈喲嗰齋依媽屎

我仲諗住而家開始儲錢買支les paul standard
不過睇內文應該唔會執住

早

哦哈囉~

唔想圖片模式會睇到

照計會有人收購嘅
我都想買支les paul 但又唔想買新個d

…

原來成日話人變態果個先係最變態

瞓咗冇睇

無女玩啲遊戲開心下都唔得

得我係清泉

我都係

等我呢個清泉中嘅清泉清算哂你地班所謂嘅清泉！

你係k-on post嘅毒瘤 自己睇過咩 心知肚明
我search都無search過

我係無知先走去search，無心之失

無知都係一種罪 罪構成係因為你好奇 好奇心殺死貓

敢問大師點先可以赦免我嘅罪

比我一下打死

請kon post嘅所有人食半島

kon post都有絲打係到(好似係)
所以唔好po變態嘢…
同埋廢事比人誤會睇kon嘅人=變態

我gentleman

公道自在人心

以為入錯post

同感

kon post唔係講kon

有冇人好似我一樣喺D game入面見到啲正確嘅數學會好興奮

我係K-on清樓狙擊手

死偽毒

On9

aggre
佢係現充偽毒，唔係單純嘅偽毒

比我講中咗想轉移視線?

又打邊爐

個post越黎越九唔答八
去食大快活食美食先

Me都打緊

個post 到一半都唔知有冇20個係講K-ON

分享下figure以外嘅

我仲以為你改左名做我好鍾意梓貓

下面d file好靚 邊到搵會多d
我剩係係二手鋪見過一兩款

都個post 之前嘅事嚟

好靚呀

部分係二手果啲買
又有啲係動漫節 C3 不過好幾年前
日本仲有TBS Store 同埋幾年前skytree 個紀念品店有

東京站個TBS 商店已經無咩kon嘢賣…

你望望#540

我去嗰陣時都仲有少少嘢買

我上次去東京站個間都仲撿到d
另外個兩間乜都沒哂

我上次去淨係見到鎖匙扣同衫…

冇野講就要搵野講

我對kon嘅愛又如滔滔江水，黃河泛濫，一發不可收拾…

竟然冇人提及

百年吉他大廠Gibson 不堪負債聲請破產
2018-05-02 10:15

〔即時新聞／綜合報導〕美國知名吉他大廠Gibson為了跟上數位化潮流，在一系列併購後，因債務負擔而在本週二聲請破產保護。

綜合外電報導，美國百年吉他大廠Gibson在1日因不堪債務負擔聲請破產保護，並與多數債權人達成協議，公司可繼續運行其業務，並繼續製造音樂設備，但將裁撤製造飛利浦（PHILIPS）耳機等其他電子配件的創新部門。

美國知名吉他大廠Gibson因不堪債務負擔，在本週二聲請破產保護。圖為Gibson吉他。（路透）
美國知名吉他大廠Gibson因不堪債務負擔，在本週二聲請破產保護。圖為Gibson吉他。（路透）
Gibson執行長尤斯凱維奇（Henry Juszkiewicz）表示，該公司已在過去1年進行業務重組，未來的核心業務「將重新放在樂器設備上，如此將確保公司長期穩定和財務健康」。

由於流行音樂製作數位化，國際吉他銷量下滑，為了跟上潮流，Gibson收購了耳機、揚聲器和唱盤製造商，但也因此負債沉重，債務介於1億至5億美元。

Gibson吉他公司創立於1894年，為許多知名音樂人包括「滾石樂團」吉他手理查茲（Keith Richards）、「吉他之神」艾瑞克·克萊普頓（Eric Clapton）的愛用品牌。

囡

我尋日先提完

相反fender 就越做越旺，入耳式耳機都有

鐵三角千秋萬世

gibson好似都沒乜運 唔記得零幾定一幾年廠水浸浸左好多木

英文唔係個個識得睇…

我係其中一個

我係第二個...

啱啱又睇完k-on
依家好空虛

每次見到"結束了"三個字就...

不要再...

深夜西波時間

一條心撐利記

羅馬

0-1

交屁goal

無了

諗緊訓唔訓好

結果唔撚訓 就係睇猁完場瘋狂慶祝

1-1

睇黎未洗訓住

禁實平安鍾

講真 猁鍠我寧願猁嬴 話哂同聯賽光榮
同埋鍠近年贏左咁多次

Lovren真係獲獲新鮮

尋晚睇完皇真係唔太掂，利真係有機

利入決賽先有花生食

講真對拜仁仲驚 不過過左依關先再講

2了

撐利狗入決賽打柒皇馬

利記有啲5-5波都唔攻了
半場訓得

2－2

尼恩高蘭真係cls

今年歐聯真係好撚癲

嘩

好撚彩

到我完全睇唔明你哋講波

Joel son

落雨又可以用痛遮

想砍咗自己隻手佢 又訂咗土人

邊隻？

我今日去訂十香

土人都好d,唔太貴
figure買親都一千左右一隻

白 再販啱啱訂咗
尋日仲訂咗撫子

Figure見佢個價咁貴忍到手冇買好多 都係得幾隻
土人三百幾三百幾咁就訂咗好多

隻shiro 仲諗緊訂唔訂
想轉坑玩figma 但係舊個啲又貴 新出個啲例如惠又未開訂

figma 炒起上嚟好恐怖

隻無名figma咁耐都仲企硬六百幾七百蚊
買佢隻土人撚下算

figma關節一節一節接受唔到

因為咁所以沒買到k on個幾隻figma

我都係 見到佢啲關節位唔開胃

BRS嘅figma正喎

以前有d 可動figure係成隻手一條過 入面有條鐵線
點屈都得 斷手咁款都得
如果d囡囡figure都咁整就正

有d會用布料包住個關節位
即係衫，順眼好多

咁自然好多 仲可以換衫

要自己整

點解官方唔出d換衫系列 好似barbie咁 仲好賺

訂！
要諗即係有興趣 有興趣就要訂

毒撚錢真係好搵

忍唔到手
又1250

又買左咩

梓喵最高

aggre

隻十香幾靚

斷手斷腳咁誇張

真咖 有好多苦主

成日入黎留低幾個369

冇上一排，個post進展咁快

下星期一考個科岩岩先開始溫 上黎取下暖

我星期日考嗰科尋日先開始溫

考前嗰晚先溫點睇

我多數都係溫2至3日
太早溫我會唔記得

plus oil

依到係波台

好刺激 一收遮就見到屋企人

今晚又有深夜西波 請支持雲加

今晚應該唔睇了 睇左兩埸歐聯連續兩日5點先訓
支持雲爺爺

你竟然驚比屋企人見到 ？

小小驚老豆見到
其他唔驚
雖然已經唔少fihure喺屋企
我收遮果下覺得老豆喺附近

點解唔介紹d動畫比老豆睇？

我有介紹過
驚佢地話我睇低b嘢…特登開妖精的旋律比佢地睇

依套野你都介紹得落
d手手腳腳斷到成地都係

笑鳩u

等佢知道動畫唔係淨係比小朋友睇

巨人同甲鐵城都介紹過

不了

叫佢睇寄生獸

歌又好聽動畫又正

夠薑介紹物語系列

介紹寒蟬

依家佢地有陰影
唔睇我介紹嘅動畫了

依套我自己都驚
唔係講笑…硬係覺得喉嚨好痕

第一次睇寒蟬，夜麻麻自己一個睇，又唔知係咩類型嘅動畫，啲畫面而家仲記得

我覺得類似3月的獅子或夏目友人帳會比較容易拉人入坑

梗係kon

拉人入坑係校園比較易入口

仲係家畜世界同sao

55

介紹過點兔 人人都讚好

fbi is watching you

有諗過訂右上角果隻不過太窮

咁都睇到係d咩…

認到到個game topic
咪千戀萬花隻常陸

右上…

K-ON

入坑作

我都想

今日落雨,D仆街蚊殺到埋身

殺哂佢地

來生不做阿狗

Rip

有人唔做做阿狗

又唔係咁講嘅，利曼車都有低潮過

殺極都重有

仲係到迷戀緊享利同不敗身…

今季最慘應該係有場阿迷睇住成班球員冇鬥心
比著其他隊幾廢都唔會搞到d小球迷喊

唔知點解啲蚊唔係太鍾意針我
咁耐淨係咬咗我兩下
反而成日打機都係個mon阻著我
有時打打下機瞓咗喺廳都冇事

唔針還唔針 一訓教就喺你耳仔到嗡嗡聲煩撚到閪咁 就算訓著左都會即刻扎醒

就恰著個下比隻蚊嗡一嗡醒返哂
真係好想對住隻蚊大嗌屌你老母

遮埋個頭瞓

我都喊 見到阿記今季咁樣

大家小心身體
利申病到九彩

因為你成日出街cow女

終於睇咗avengers
其實佢成套嘢咩嘢都可以用奇異博士嚟解釋 好兒戲

我未睇呀屌你老母

我都無劇透

你睇宇宙線個時睡著左？

可能係

中二病有前賣券了

要毒過病毒先唔會病

買得啦？

原來係星期一

B set

但係又想要埋個file

咁咪要個C囉

都幾難得有咁多日本野賣
終於唔係diy濕鳩file only

但如果買C嘅話等於一個file要120蚊…
有d貴

C好似係兩張飛添

係喎

同牙曉你去睇

其實呢堆係日本前賣券商品定入場特典黎，無特別留意中二病

ok

file比你

俾埋個書籤我 其他歸你

個對戰咭好似日本都有

no

卡同file比你

唔要卡啊！

不過應該都拎唔到個特典

何出此言

唔喺香港
6月頭先返到

即係你想要file
但係你嗰段時間唔係香港…

其實除咗卡之外全部都想要

因為成個病都差啲死，所以而家百毒不侵

咩事差啲死

幼稚園嗰時肺炎鏈球
做過手術

保重保重

依家練成左唔怕凍生理時鐘任意調校差唔多十幾年冇病過
就算病咗第二日就冇事

咁好難幫你喎…

最想要係書籤

頂 我都係唔怕凍生理時鐘任意調校
仲要都係好少病
係咪鍾意梓喵就會咁
其實係梓喵保佑我哋身體健康

原來有梓猫保佑

係天使呀

巴打衰咩
願聞其詳 追番post先記得有人比人屌

巴打放過小弟唔好quote 唔想又比人狙擊

請自行投案

懶得追post 究竟衰咩呢 好興奮

清泉中嘅清泉

狙擊佢地就岩啦

你都係 偽毒

你都係我嘅狙擊對象之一

呢位巴打又犯左咩事

佢偽毒 多女

美城巴多女?

撈丁呀 上次係d女屋企飲野飲到天光

睇錯

差d捉錯人…

大家咁話

做咩搞到成個文革咁

毒撚政治，一早話咗

其實係搞笑定認真 我分唔到

我估搞gag

如果要認真就應該會好似關愛座咁樣

始終隔住個moon 唔知對面點諗
希望大家都係抱住搞下笑嘅心情 唔好有人認真咗

aggre

kon post係輕鬆為主打

一直都係當玩嘅姐 唔洗咁認真
Btw 你清算得最多人

上連登勿認真

係㕶刁係有d咩誤會…

冇

今晚出黎信和門口隻抽

廢青冇事唔好參加比賽

?

不了，玩戰地風雲

加咗你咁耐都冇同你玩過

你都唔玩…

平時冇操開一操就死得
攤左係到成粒鐘隻腳都仲係冇乜力

好少玩。。
聽日同你玩

ok

一齊？

唔係隻抽嘅咩
做咩變咗大愛BBQ一齊打機

kon post 每一個人都係我朋友

we are the fd

大愛

生命的意義在於置身處地為他人着想

幸福係會輪迴
別人感到幸福
到最後我幸福

某個奇怪嘅開關被開啟

one for all
all for one

咩比賽

真
我愛牙曉

跆拳
依家都重好攰

跆拳 有朋友係跆拳港隊 我小學雞果陣都有玩過下

即使他人不為你着想？

行善不在於回報
只係我想咁做啫

same bruv

大師

點樣知道行嘅係善？
又點樣分行緊嘅善係純粹滿足自己定幫緊人

呢隻歌完全就係講緊呢樣野
唔需要諗太多 如果你嘅行為令到你同對方都開心 咁就係善

賣毒品俾道友算唔算？
見佢吸得開心我又有錢賺

我覺得只要唔係導d唔食嘅人升仙 賣俾想食嘅人冇乜問題
不過佢食到od死咗又係另一個問題

k-on post原來有咁多高人

何謂善…我都唔知
如果望見人有需要，而自已又擁有多餘嘅話，點解唔不妨考慮吓幫人？
但係我比較支持授漁不授魚

我認為咁做係滿足緊自已嘅心理
每日睇新聞都望見兒童受到各種嘅傷害，我自己又可以為佢地做得到d咩？問題係我咩都做唔到，所以幫吓身邊嘅人又有咩害？

正如熱情傳說X其中一集講過
届かない理想より目の前の正義

agger 有d時候你幫到人手 又可以滿足到自己心理 其實冇咩壞
話時話 乜都做唔到嗰種無奈真係好辛苦

係
之前有諗過將份糧嘅一半以上捐哂出去
可惜屋企人…同埋慈善機構嘅醜聞

依家每月就維持住最底限度嘅捐款

我唔係D咩大愛救世界嘅人,我認為一切行為都係令自己開心先,所有人都係自私

每個人都係自私，因為每個人都有佢自己嘅問題

連d大機構都有醜聞 唔知邊間信得過
另外最煩就係 無論你幫幾多人都好 都仲係有人你幫唔到 所以都係做好眼前就算

我依家捐緊聯合國兒童基金會…
暫時未見有咩嚴重嘅醜聞(好似係)

如果你嘅行為可以令到自己開心
又唔會傷害到人 甚至可以令人開心
我覺得咁樣嘅自私冇乜問題

希望你捐咗出去d錢 真係幫到有需要嘅人

我都係咁希望
不過都唔會有咁大期望

Djeiebedheuw

個問題係，道德如果係要以生命為先，賣毒品俾人即係助長吸毒呢種行為，間接係殺緊人

所謂NGO都預咗蝕唒啲行政費
親力親為搞下義教其實仲實際，不過香港人邊有咁多時間

會唔會係程度同份量嘅問題？

就算係水，飲得多都有唔好處

大眾嘅認知就係吸毒會玩殘身體，不可一不可再
應該同程度/份量無咩關係

講起殺人我諗起另一個情況 如果你幫一個想死嘅人自殺/抵諗d 落手殺埋佢
法就犯硬架啦 但係道德上你係啱定錯 算係幫咗佢定害咗佢

如果真係咁嘅話就要討論有咩道德標準係大眾應該推崇
尊重生命或許只係其中之一

我覺得掂得毒品都知對身體唔好 佢吸完毒有咩事 都係佢自己嘅事
假設佢吸完毒自己柄埋 唔會搞到人
我覺得唔俾佢做佢想做嘅野 某程度上係侵返緊佢自由

首先賣毒唔係你情我願就可以成為一件好事
依件事本質係賣緊一d非法嘅野比人 點解違法總有原因
而且亦都唔應該假設佢會吸完毒柄埋一邊唔影響到人
吸毒者上癮影響左自己心智 可能打後做唔到正確判斷 就已經會有問題

自由應否有限制？
吸毒係自己死自己事，咁販毒呢

你啱 食完毒品係有機會控制唔到自己 可以影響到其他人 所以我先話假設

所謂嘅自由就係唔侵犯其他人嘅自由為前提

自由唔代表可以為所欲為，而係要知道自己應該做d咩

我而家都係盡量唔令到其他人唔開心就算

講起毒品

某d毒品都可以做到藥用嘅效果
但係煙就唔同喇，百害而無一利，點解政府唔可以全面禁煙？税收真係比人命更重要？

發得太大好難搞 一禁又好多人失業

香港好似無煙草整造商

對香港影響唔算太大，不過一年就少咗60億嘅收入

香港嚟講 就係錢嘅問題

有沒人有聽40mp gumi d歌

依隻碟都好好聽

係唔係V家嘅fd嚟

V家淨係聽過幾首

唔錯喎
btw我成日都諗 究竟vocaloid發聲嗰方面有冇得再自然d 定係最盡係咁

可能係特登整成咁

比人一聽就知係V家

gumi好似算係初音嘅低音版 ？
係v家黎 gumi發聲近人聲多d 但係d尾音震音仲係唔自然
隻碟入面首great tree 一開頭d尾音拉得好長 好明顯

我依家當V家係D把聲好特別嘅歌手,好似黑匙咁佢D歌我覺得唔係首首都好聽,直頭去到有啲極端嘅地步,一係超好聽一係不了
已洗八月十五

無製造，但係有銷售
我成日覺得係官商勾結

香港呢啲咁資本主義嘅地方冇官商勾結就真係恐怖囉

真人唱都唔係首首好聽，電腦聲已經係特色黎
但係v家係咪衰落緊，niconico末落，反而virtual youtuber興起緊

想知依到有無ching有玩aoe ？

個post做乜鬼野

突然間變得好嚴肅

真人唱反而覺得好多都好聽,96猫 天月 花たん嗰D全部都好正

我都係hea住過日晨算

Hdjwbshdodjdhf

你咁都唔明

唔明，跪求hash function

lm

唔係呀…
真係得我一個明？

幫你地翻譯
佢話我愛小律

你估佢係你咩…

佢話偽毒死全家

歡迎

咁又唔好咁毒…

偽毒有帽戴 ?

其實我唔知佢想講咩

但係我知佢痴咗線…

&/):728:$-)273749$:$;$&&&

又講我老婆壞話。。

原來唔只佢痴線
你都係…

好恐怖

mugi巴唔通比外星人捉左

摩斯密碼

個post推得好快

諗住intern搵contractor工點知最後得consultant請左

又到1001壓軸表演

最近想轉工,有咩好推介

長職？

當然做part time仔

7仔…

去U記做狗

U記狗也不屌

有無輕鬆D

攤係屋企

如果有錢嘅我都想

綜緩

7仔都仲唔夠輕鬆…

其實未做過唔知有咩做

呢度有冇人有追我們真的學不來！?
(利申唯我文乃黨

做過
做到好撚躁

無

學姐，老師

點會…
我之前都做過，輕輕鬆鬆又一工

你有冇做過早更，d人係咁催，又冇人幫手果下幾無助
d仆街呀叔呀嬸就咁拎d錢dump落檯唔等你數就走人你都冇試過?
我果時真係做到覺得自己好撚低賤

我夜更真踩到3點
有試過
我係尖沙咀度做，所以少d
好多飲大咗嘅鬼妹

最難頂係朝早8點至10點

寧做飲食不做七仔份on9工

飲食好辛苦

係呀，但我覺得都好過七仔

做過添X運比個仆街經理針對
連D姐姐都問我做咩經理針9我

老師 ！

買咗機票去日本
聖巡埋未去嘅地方

飲食人事反而無嘢
問題係每日都返14個鐘，得一個鐘食飯…
攰撚到仆街

12月23至30 搵兩三日去京都
之黎飛台北

之後

放長假…
好酸

唔通係去c95

有錢真好

you can

原來已經九百個留言

下個post有無人認頭

要求清算變態小毒男 嚴重破壞k-on風氣

1.入前一丁(旗木卡卡西)

2.角鬥士(john打飛機)

3.變態小毒男

4.芝士撈丁

我都諗緊12月返鄉下

其實我都係

不過主要目的係c95
問題係唔知佢搞唔搞

comiket個網死左
其實我都諗住去多次 comiket

好似尋日你都仲係大愛mode架wo牙曉

我未去過
諗緊今年同唔同fd去

上帝話過要比一粒糖人就要加佢一條鞭

要做好心理準備
因為去comiket=去打仗

要睇清楚年尾仲係唔係台場搞

第一日應該去商業誌定同人誌

視乎有冇你追開嘅大手 gaje

無…
比村嘅話我知無咩可能

比村九成係第三日, 同埋如果你係捱夜嘅話係有可能 (5~20 minutes)
如果你有追開比較細啲畫師不妨喺嗰一日前問下佢哋印刷得多唔多
我上次差啲出事, 好彩喺facebook叫左佢幫我留書

唔過夜
年尾仲要瞓街…凍死

今年年尾真係有興趣

我個時去左兩公里外嘅M記睡45分鐘

睇嚟係買商業誌先
同人就搵日去秋葉原睇吓有無再販…

睇返啲相 其實我係太懶
我連馬路中間都聖巡

@牙曉 點解我玩唔到battlefield
次次search完臨入場就話我 無法加入伺服器

你熄game再開過試吓

可能你更新咗個介面

我之前都試過

頭先去咗M&S買朱古力食

幾好味

不要再說了,我依家肚餓

都係唔得
咩更新咗介面？

update driver?

有一款係用朱古力包住d棉花糖
好甜，好正

肥仔

有時佢會叫你確認去更新介面
通常更新完都玩唔到，所以要熄game再開過

不過我down緊佢個更新檔

我食緊都唔肥

係有肚腩之外無咩特別

都係入唔到場
佢一時話找不到預定 一時就咁發生錯誤

我都係
我重辰係超大食嗰D人

原來k-on post咁多肥仔。。

食極唔肥

仲靚仔添

咪又係識唔到女嘅毒撚

啱啱換返條lan線，好快更新完

頭先用wifi要成個鐘

會唔會係你眼角高…

冇乜女仔fd

其實有女仔fd都冇咩用
冇感覺就係冇感覺

呢個真

我個大肚腩。。。

報個平安

正常返

終於唔發癲。。

差唔多1001
邊個開？

你唔係同佢一齊癲架咩

原來仲要更新埋個系統…

我都仲未入到

圖哈多

我冇 我幫你地翻譯

啱啱更新完ps個系統

求美城巴開po網開一面唔好擺我上枱

@#$%&!

最多你個名字型細少少喇

偉大嘅律部長都係

你既罪仲重過偽毒

係喎
唔得喎

屌
垃圾EA

pc?

利申有玩bf4

ps4

更新完玩唔到bf1

咁算 晏啲先試

唔好講女仔fd 我連fd都無幾個
Sor撚sssssssssssss

hey we are the fd

輕輕鬆鬆又1 day

蘿莉台

就嚟爆post無人推

中二病嗰套劇場版…
佢個網就咁訂就得？
點解要問我搵地址…
特典唔係到時先攞嘅咩？

第一次用依個網

我買咗 佢好似追會寄過黎
跟住張飛遲下換普通場戲飛

做咩

Post link 呀

love you bb

邊個開…

U

998

999

留返俾你